香港解密又番咗黎

⚠️⚠️各位，緊急需要幫手⚠️⚠️
香港解密又用另外一個Server翻生喇！成個網都係義工記者嘅個人資料‼️請立即 *report + share,* 多啲人report等佢快啲收皮！保護義工記者！

Report this link:

Reason:
serious disclosure of personal data

Report via this link：

⚠️自己report完都要share俾朋友再report⚠️

reported

.pk，正pk

仲未有uvxy sqqq撚
應該繼續熔

done

推

Report Sent

pish

Reported

自制證據再濫捕濫告，垃圾政權屌你老母

慘得過權力又真係佢地個邊

Push

Report!

其實呢個垃圾網站不嬲都仲喺度

之前唔係死咗咩

push

done and shared

Google
Google Safe Browsing

Report Sent

Thanks for sending a report to Google. Now that you've done your good deed for the day, feel free to:

1. Take a second to rejoice merrily for doing your part in making the web a safer place.

2. Make sure you have upgraded your web browser to the latest version, and that you have applied the latest patches for your operating system.

3. Learn more about malware that can infect your computer on .

©2007 Google - Privacy Policy - Google Home

冇， 剷極佢都keep住再上線

Tui

低鳩能網站 俾人放左上去成年都仲生勾勾

Btw reported

屌

個網站你信比我地睇既咩

搵我個真名都仲有我份

Done

小心D

估

無人想知

叫FBI封咗佢囉

已檢舉

report咗喇

推 reported

Go

你唔會report 得哂，真係要做既野做放埋D藍絲，黑狗上去。

話說依家好似轉貼唔到香港解密條link

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

屌你唔好直接搵自己名

PUSH

我試過放FB唔得

推！！！！

same
係咪代表得得地

reported 推

登

done and push

努力無無白廢

reported再推

bang bang bang

幫手report

推 藍屍正仆街

Done, push

Sent

pissssssh

垃圾藍屍五毛

Reported and push push

reported/

A

Done 推

Report再share

tui

???

up

已re

reported. 正仆街

未係時候入得啊 report左個website 先啦

pushhh reported

推 已report

ＤＯＮＥ

Pish!!!!!!!

係咪可以不停report嫁？

同問

721

831

Reported +推

Report 有咩用

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

DONE

推！

再推

已report

Pushhhh

Report

sent

推 己檢舉

pod

最簡單既嘢偏偏少人做

鍵盤師做嘢啦

pish 好重要

pysh

幫幫手

推7個網佢

好多手足係個網到啊

要report佢老母

Reporteddddd

快d report到佢收皮

推啦 做任務

支持

reported and shared

pushhhhhhhhhhhh

Pishhhhhh

快啲report爆佢

同我推返上熱門

點樣report

我眼盲... 睇到點report啦
Report 已re

做左

幫手report 呀，各位

巴基斯坦係唔係邪惡國家？

多謝置頂

原嚟咁鬼多曱甴黑衣仔，暴徒滿街，難怪香港咁亂

大家都行多一步,香港更美好

香港好多支那仆街仔

大大力推

reported
大家快d幫手

reported and push snd share

點解用電話搵唔到report個位

用第三條link report

Thank you

REPORTED

done.

唔接嘅

嬲你，唔接

點解

你太粗暴

出剪

我做刀手

卷你把刀

呢個

你地做咩

成隻豬俾你捲走

佢哋痴咗線

攬返

好warm 請你食飯多謝你

食豬

本是同根生

相煎靚豬扒

你好好食

done, thanks

Ddos炸爆佢仲實際

做完任順手推一推

早唞啦你

早抖戶戶

聽日見

Pish and done

THX

仲在生

香港蘋果日報

14 小時 ·
法新社調查指一個名為「香港解密」（HK Leaks）的起底網，受一些與中共有聯繫的組織推動，其伺服器是設在俄羅斯，並不時轉移域名，旨在逃避追查，網站中有不少人士的個人資料被公開。
事實上，香港私隱專員公署曾向該網站提出刪除所有個人資料，並已轉交警方繼續跟進，但至今無人被捕，網站仍營運至今。

我都係之前已經係咁畀佢哋煩

上啦

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

放心啦 上網應該要經常開無痕模式

聽你咁講 你畀人騷擾嘅頻率仲多過我咁濟

話說google呢個report網，後面加url=<escape過既url>，就可以填埋要report既網址

出到來既網址就會係咁

URL escape簡單咁講，係將另一個網址，字面咁加落個網址度
唔知點搞就直接上網搵URL encode/decode咁搞

用呢條link可以唔使填網址

個網仲未死
連登仔女渣ga

仲係度...

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

Tuiiiiii

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

DONE
TUI

reported加推！！！

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

仲上到嘅?

推，布左，布埋右

去埋佢 ddos 供應商洗版 唔好再提供保護畀佢

開過個post啦

推！！

呢啲濕碎野唔好阻住個板面啦好嗎
依家龍門子弟趕住雙十前打殘其他人呀

done and pish

Reported and pushed

reported.

推呀, 推到佢收撚柒皮

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

何以 這土地淚再流

香港解密又用另外一個Server翻生喇！成個網都係義工記者嘅個人資料‼️請立即 *report + share,* 多啲人report等佢快啲收皮！保護義工記者！

Report this link:

Reason:
serious disclosure of personal data

Report via this link：

⚠️自己report完都要share俾朋友再report⚠️

Twitter唔比條lnk出現

就快1001

可以去另一邊

已 report

1000